祖國明明有肇慶香港城 點解要買英國香港城

支持大灣區

成日覺得大陸好臭 不了

肇慶香港城 係比藍屍的

大陸係浸大陸味